只有繼續壯大黃色經濟文化圈，先可以同港共攬炒

無人會向錢屈服，藍，紅，大財團如是

中共係全球一直利用經濟侵略，令國家，商舖屈服。

要同港共攬炒，首要令佢的經濟爪牙無辦法營運，無收入氣炎自然減